其實有冇人係中資做到中高層?

中資打工係唔係只可以做狗
歐美資不嬲人工高
日資人工低捱下有出路
連羅家聰都無得撈
依家中資愈黎愈多
字節跳動都講明唔會請香港人

劉熾平，如果你當佢係香港人的話

劉熾平1973年在北京出生，家里人都是香港人，讀書時期的他十分勤奮刻苦，25歲時已經擁有美國密歇根大學電子工程學士學位，斯坦福大學和西北大學兩個制服。

咁勁抽

屌 告佢平機會啦 on99

有得講明唔撚請香港人

內房有好幾個CFO都係香港人，包括之前的士被條女含撚嗰個

平機會算吧啦
一陣話大家都係中國人
所以唔涉及歧視

中層得
高層就冇咩可能啦

我係字節跳動做

中資宜家玩緊國際向
好多企業都國際化
佢好多企業都係自己友圍內搞創業成功
做大左自然請外國人
點解要請香港人

只請外資出身既香港人

高層一定係黨員

大撚把啦 中資bank緊有高層係香港人

騰訊除左劉，仲有個湯道生

抵tic tok比美國封殺仲想告美國，自己封殺香港人先